Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 379 唔係偷咗你單 我報失上去拎咗先

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

同行兒女 為正義 時代革命

9月18開訂

屌猴活老母肯派im乜7同wm乜4未

又幾正

想要蒸魚碟配件

認真我覺得出得麻麻
個頭有條線對鞋啲細節好差

大家會訂邊隻定要曬

一個單鐵馬一個雙鐵馬
一個有盾

副廠野算係咁啦

hottoys果d頭雕都有分模線架
stan lee d頭髮又白又稀疏咪顯眼，副廠係咁上下

想請教師兄點樣可以知道件貨係淘寶定係香港買？

消哂光

原來如此
咁樣都ok

算係咁啦
你唔係諗住副廠做ht屎質素？

衰在無地台
不過有地台就唔係咁嘅價錢

係我第一隻副廠
所以有啲唔習慣細節野

仲有咩買

放啲防潮竹炭係個櫃會唔會好啲

有無燈箱MINI

呢排rb咁鐘意放工時間後 先有貨

有好過冇

唔係咁點撚狗

1/6又唔見跟住咁

自己砌左...淨係想要碟

原來我無整個兩粒橙lin落耳仔

聽日1/6現啦屌

德政黎
兩三點放出黎 好多人都返緊工買唔到
益曬班炒家
放工時間放出黎 起碼多左機會趕到去買

黃6
scarlet

QS

聽日 未開門又會見到綠鞋炒狗同 牛肺閪 係門口

預視圖

Cosbaby唔洗急啦

巴打請多圖

點都會
雖然作用大唔大真係好難答到你

D fuckboi 亂咁襯對yeezy

白粉佬

咁樣咁似吸左毒咁

一家大細

想睇佢地比人趕走
上次andy 先趕左個八婆出隊

甩頭甩骨
似行兩下都會散個人

條柒頭係rb隊尾

出多兩次就變絕版

我就唔信啦
遲D就一街都係啦

推

係就快

有錢點會唔賺

到時你做會員屈你買哂成set都仲得

fb谷上面埋iron gg ds 九成都係

早知唔放ht stan lee

終於放左張starlord單好滾動

咁嬲咪放咗呢隻去買返HT冇咩衝突

影低佢upload上來

牛肺閪咩料

哇屌你咁撚老實

平手離場？

我覺得隻野唔錯有咩問題

緊係

都多件玩

因為自己後追左starlord dx

我想放左張潛行gg

普通版？

好差咩？

豪華
訂左睇完戲已經唔係好想要
到最近愈黎愈無位更加想放

可能冇印HT LOGO
差緊D野掛

1.0個隻未爆皮咩

以佢包咁多配件...其實差唔多...仲要唔洗自己砌 算抵

覺得一般般

屌冇追post唔知rb返左貨

副廠有呢個質素我接受到呀
淘寶發左貨

爆哂啦 岩岩2手收返黎 算OK既

全部人地既dlc

衫起晒毛粒
覺得對襪好雞

sideshow換貨要打爛原先隻野影相比佢睇

900蚊好平
佢配件好多
鐵馬果d

原本冇諗住追
估唔到佢咁快rerun homemade
搞到我要追普通版stealth suit

係咪幾百蚊個隻

唔係

真係抵...又蒸魚碟又水樽又路牌盾

想齊電影版？

part c值400拉

小小用都好 唔該巴打

諗起都開心,到時可以幫巴打食骨

D配件好正有條祝君早安毛巾

最大缺點係派送時間好耐
2020q1

自己組左隻
見到佢配心心思思想再訂

想後追 ant man 同 佢條女
想問下係咪兩隻 本身幾錢訂 各500？

所以而家想玩 要自己砌

你放比我啦

265+90蚊素體
加埋其他頭雕褲
無600走唔到

劣砌佢d配件好正..有散件就好

好似係各500

係

唔該巴打

條炒狗好自豪架
icon都係用對臭鞋

義士set都2舊

有冇D高徵完返黎之後先覺得隻野麻麻既經驗

有位巴打叫 我是鋼鐵人
講過咁上下野 佢後追曬啲合金im

你又岩Star lord

幾年前第一隻買既HT係MK43
但之後無耐等錢洗又賣左退左坑
上年先重新入返坑 第一隻就係STAR LORD
好撚鍾意佢

有冇巴打有黑豹？想知道由個底去到個台嘅最高有幾高

想問下鐵馬雪糕水馬木板盾係邊度買

點解個樣好似矇左咁

巴打實物真係好一般？

巴打我張Stan Lee 仲未拎得

你正路放咗張Stan lee單呢隻變相免費喎

整爛隻野就可以寄嗰隻新俾佢㗎啦？

咁點知隻野係唔係佢

陣間搵第二隻之前整爛過嘅咁咪變相免費多一隻

你話計埋LED燈柱？

喺邊度撳？

咁佢本身有sad想ss寄過新比佢先咁做
不過佢做多左

Yes,成set由最低計到最高

睇完隻Mysterio實物，就算有頭雕都係不了

分別幾錢

鐵馬雪糕筒水馬可以去皆旺世紀買/訂...木板我淘塊輕木板再自己𠝹

金魚缸係咪好核突

39.x cm , 40會穩陣
我無放背景紙

條痕好明顯

Thanks太陽巴

應該做唔到咩神物，個body又冇led
我覺得最靚係披風，藏鐵線爭好遠

有頭雕=狗沖
無就不了
如果CUT左先話有頭雕既就當玩少隻算

好

魚缸頭真係好趕客，唔係有真人頭我都廢撚事訂

哇dx15咁撚貴

祝福你...大貨..

派貨想賣咗個魚缸頭去，值幾錢到

冇頭應該會放單

琴日行階旺見到
46要98xx
43有紅頭都賣緊44xx

是否痴線

冇人買，佢標乜價都得

真係覺得佢太大咬
邊有可能賣得出

我都係
減100點都有人要掛
最多咪當蝕100

有次見有人果到抱住盒cw sw行出黎好想知佢買左幾錢

21q4
理論上就大把時間改/有新技術
當然實際會唔會改就唔知啦

真係有人買

我覺得實物唔錯啵

年度神作

想收HULK BUSTER

收hb好過收47

唉 ca fans真係好心痛
利申：我係

Eg ca幾時出貨

搵唔到靚價

20Q2

呢隻唔係就係n game嗰隻冇頭雕版？

End game隊長好撚多人訂咗喎

而家好似都要五舊水起碼

一日未派一日d人都唔信邪架嘛
派貨日=判刑日

隊長fans..鐘情iw版
利申冇訂eg

X2

都算快

Lm +300收eg ca現貨

預幾錢收

Iw都岀得差啦
個頭雕

6,7千
BTW 46,47真係麻麻地唔太識欣賞

好似

ca最正係呢套衫
ht某年某月某日可以出2.0就好...冇頭雕冇配件都得架，反正頭雕都唔會似

冇訂end game仲屬唔屬於隊長fans？🤔

近排見過7500 二手 一出就比人秒左

個頭點都好過其他ca頭既
但有鬚真係好型

一隻都夠

一個頭用幾年

屌又提

有冇油鐵馬

唯一一隻新頭都唔訂

最慘新個個似 the boy隊長
唔係mcu 隊長

重噴完 加咗啲銹漬
但我自己覺得重手左 要再執執

睇下出貨點先問題係冇位

印象中啱啱出嗰陣個個打晒J

而家風向轉左定點

問下打j果班

巴打你tb買幾$

做市 港人炒賣常識

900

冇訂到eg cap 入左cca 隊長+副廠頭算數

咁幾抵

啱啱好平一半，要呢隻好定係要返正版太空衣好

Cca係邊隻

依隻認真唔差

黑隊真係好型

參考下

Concept art

電影係好型
Iw我都有買

望下個辦 岀得差好多
個頭個色又深左

屌 Agent Carter...
黃豆都大粒過佢

啱啱碌fb見到有間香港野專做1/6地台
幾靚下都 但好似好耐無update

4隻現隊長 加eg單
玩到後面好厭 隊長又無咩玩

2200入 入個時覺得好底
開左箱就覺得2200有d貴

不過iw配件都少得可憐配埋d大關刀

我都想入，不過全新要3000 ，2手都要2400

有邊幾隻

有看CHING 覺得CCA CA抵唔抵玩

等ffh個兩隻spidey

好似未sd到

訂左套校服到而家都未到

gg圖好毒，隻punk擺得好型

2019Q4

等緊派貨

件就冇乜...但個body係幾正..又全黑
抵唔抵玩 睇你多唔多愛

二選一

啊榮定啊光

好多位

諗起Mysterio同85bd同期派真係痴痴地

咩櫃黎 好似幾正

榮光不可割蓆

整左幾錢？

其實budget stark 係咪巴打黎？ 呢排去左邊

無咁多錢
之後會買多隻記者套裝

等隻野到咗一定係擺呢個pose

Both

頂樓最貴

要簡既光仔好似正d

下面劏房咁

night monkey豪華版+Mysterio擺場景

如果榮光跟豬嘴or面罩就好，仲諗緊點玩，是但整咗枝旗

Mk5

睇完更加覺得ht隻mysterio特效得兩塊三角餅好流

今次件斗篷有冇鐵線

唔該哂兩位巴打

今次有

比多舊呢d特效件都好啊d

想買返對波鞋比woo Stan Lee, 但係得啲空心波鞋，係咪要配對腳掌比佢先著到

想問下18號開訂係淨係開呢兩隻？
想支持下

第一次上網同人面交hottoys 想送比男朋友
賣家話全新未開過盒 我到時應唔應該開盒check？
第一次買又唔識 好緊張

神物qs幫到你

買咩先？

全新如果開盒見到sad都無得退返錢 睇你接唔接受到

收咩 幾錢? 幫你睇下會唔會收貴左 全新睇膠袋圓貼有無開過就ok

好葡萄

影比你條女睇

不了啲錢拎去旅行先
HT我自己買算

巴打識貨
利申:我個名

唔要rerun 係要出2.0

我琴日入咗

已改

咩黎？收咩價
睇下個圓貼有冇開過

一定會改啦，起碼。佢咁趕出，想引人買啫，到時冇人買，佢咪又係要改好，引人買。

痴線

要

邊到有得買

exactly碌上一個cm就見到

越睇越正

Netflix 返左sw8 依套世紀爛作

Let the past die,kill it....If you have to

上幾個鐘又話後悔

真係越睇越靚

個頭真係好正
完美複製左STAN LEE 1.0個模出黎咁

爛作得黎有啲地方又幾好睇

最爛係亞洲肥妹個條線 飛哂佢觀感好好多

我覺得呢個價錢簡直物超所值
我仲要係免費玩

賭場個part真係唔知想點

最撚憎 個名都衰過人 rose

想知TH啫係咩

我未試過換衫
佢呢件難換?

呢件靚過綠色果件好多wor

我果件綠色衫
起哂毛粒

真係好靚想問下呢隻本身係幾錢 網上見1000蚊 想買

我都星期日入左

好唔好玩？

原來jc hong都del左post

應該唔講得姐
應該傾得成既

一搭地鐵真係隻figure幾靚都成個觀感差晒

太少配件玩，有頭先叫正常價

上次行過信和一樓落電梯賣hottoys 1/6，行入去問佢奇異博士幾錢佢話4千幾都on99

啲間嘢唔知幾時先執，呢啲西價都唔係做生意

我覺得傾唔成就真，暗示post都唔講得

可以唔洗訂

炒哂車都係真
成個product未confirm,未傾好licence都可以開訂

都話一早唔好比人有頭雕既希望就乜事都冇
don’t give people hope

學其他巴打話齋可能特登咁做fake人去訂

大家如果訂只會縱容hottoys撚9

人地台灣配額得幾百隻，你攞黎同香港過萬張訂單比

都唔明點解係要吹奏外地，人地買hottoys 都貴過香港

香港玩hottoys已經好好，第一手訂、價錢最平、最快有樣辦睇，如果想快d有得玩咪收可取單囉，分分鐘仲平過外國價錢，如果台灣人就慘啦，全國得幾百隻，爭唔到咪又係食炒

收全新都收到2隻

原來得幾百隻咁少，唔怪得遲過香港派但咁快全派

我講漏咗，係1.0

m客新頭雕！

東鐵出軌又可以賴落示威者到

四點記者會 又強烈譴責

譴責用念力令到出軌

Dark phoenix

歐美係sideshow訂都貴到仆街

頂唔住啦,快走

快啲走呀，頂唔住啦

有能力炸到條鐵斷開2邊既話 班狗一早全家死清光啦

路軌有燒焦行痕跡，唔排除有黑衣暴徒特登跑落路軌放汽油彈

佢點講都得

check完件開埋啡
總之無玩過/display就全新

紅黑蜘蛛將會有2.0 ，我講既

Antman

係囉，其實係咪出貨，前一個月先會有圖？

有圖睇都唔代表同張圖一樣

抽走個頭 出黎賣 都可以話全新啦 有咩問題

戰損，斜視，正視，一個新頭至少可以用三次

連荷蘭頭都要一顆永留存？

如果係舊頭唔洗blur啦
blur得應該係新頭掛

真，pattern，style都冇變過

黑色d紋好性感好靚wor

會唔會最尾連tom個拉腎都搞唔掂要撤回頭雕

咁又on9得滯，比人屌到屎眼開花

Mysterio應該冇頭都要有新配件，平息fake news之民憤

喉活:睬你都on9,訂金已收，理撚得你

12點肥科

打緊蛇餅

每日叫春，肯派貨未？

有咩買？又係neon tech?

咁冇開野仲唔係今日

佢哋係咁㗎啦真係想上Facebook問吓佢地究竟知唔知道乜嘢叫做全新

點會老實啊 唔通同你講玩過有精 用黎劣過鳩

係勁靚囉

頭唔頭都冇咩所謂既我，係比返多啲配件我，比gg仔黎做個人形地台就得

返大貨，洗撚要佢幫手買咩，自己去唔好？

好似係 排緊

你係咪著綠色鞋

re就re曬啦

今日唔覺眼有綠鞋仔
唔通冇正野

遲早既問題。睇得出猴活有心打擊炒家

fb:

睇唔出

re47
比d誠意睇下

唔知大貨有冇全黑眼罩呢
臨尾合埋眼用peter tingle好型

同埋tony老豆比佢d料整既spider suit真係非一般以前spiderman既普通版打幾野就爛
擋到子彈，比火燒都只係燒左表面纖維唔會成件野溶到穿窿

比sony拍件衫比怪打兩野就穿窿

如果冇rerun 50/thor，今日個價起碼1.5倍。eg上畫果時50 6k，thor 3.8k。homemade就唔洗講啦

其實我覺得派完隔咗一排又會再升返所以有愛就快啲入啦

HOMEMADE 7成係版權問題先出

想知有冇雙錘肥雷
有就狗衝過去

唔係個個有機會做tony契弟拎勁衫

有冇人有打過PS4GG隔咗一年都未買諗住買來玩下

唔好買。
玩左就要買齊ps4 gg

真心唔錯

次次RB有野賣 SB有野訂都成堆人係到問問問 唔講以為呢到係HT官方論壇

咁恐佈

味開門就知番貨,FB又冇出PO

琴日講

好多生面口問

出1/6現未

RB返貨 我想問

今日有無女炒狗對腳圖

早晨 , WM4 派到幾多號?

臭嘅

所以做tony契仔係mcu spiderman既特色來
全面，上到宇宙，mcu phase4主要講宇宙線

sony拍既話一世都係街頭英雄，當然漫畫入面都係以街頭為主，但mcu版本可以多線發展仲吸引

係公廁比其他人屌緊

邊到講過

Magnimtoy好似

其實好似冇正式講過
但琴日話打蛇餅
所以今日博下出去排囉
點知又真係有人排

唔錯 幾好玩 本身唔係gg迷

Rb隔離廁所

想玩 但無PS4 特登買黎玩好似好ON居

ps4依家好平就出到一部

呢個又真 ps5都黎緊

有咩賣

未入到去

每日一問
［member] 28/7 3pm[/member]

成日冇追postlm

上貨未 派貨未

派超人未屌你老母

條撚準備

有燈謎未

每日期待 IM 乜7

乜7 派未

FT 開未

CM派未

動漫節war machine 同50 DLC最後一日係咪未派？仲未有短訊

Joker開未

師兄 坐咗幾耐

派曬

係咪我miss左

上去拿啦

最近3星期去左美國

見你去左美國 WM派到28號咋

唉 我都想去美國遊下

去美國迪士尼買巨腸

安全

SAFE

我1:00打電話去問下先

美國幾好玩 我一年至少返去一次探親

猴活忍下手啦 唔係派到2025年
個個禮拜都出兩隻咩

求你派貨啦猴活

叫緊胡果d已派，最接近派貨既都係超人同mk7，大家估超人派先定mk7先

Am.bucky

講真 覺得Thor先

超人最接近都講得出

講真派貨實際過日日12點等開訂
淨係識收錢 派就咁慢

1/4 MK3個樣都似DELAY

玩到爆曬 ， DLC都買曬，爆曬，好好玩

DC FAN BOY 收皮啦

有親戚真好btw wm派到28號3點半

派緊未到我果D都唔講...........
Bucky.........呢......

只望2019年內派到

Grindelwald派未

應該得 但好好奇可動性係點

係Han solo先

咪同bvs版一樣

有後期單

好期待個發光頭實物效果係點

solo重要有3個版本

Normal deluxe 兵版

唔覺唔覺 , 已經得番9張.........仲要係冷門野多
睇o黎破地獄之日不遠...........

還原電影

肯出EP5 solo 未？

最緊要夠光
好似WM4咁弱雞既話
我真係拎去改改佢好過

新手想入坑，想請問雙武器美國隊長仲有無得訂同大概咩價錢？

同埋大家覺得呢隻值唔值得入？

仲有得訂就收工仆落去訂

英文Page

擺番1啲pose
但明明隻野係2黎

一定無 而家無cap可以訂 同埋邊隻cap有雙武器？

佢係咪留緊quota出後傳咋

可能佢想要老鼠樂園版 有洛基杖同雷鎚

係咪黑隊長

申手黨既極致

屌你猴活Bucky Stan lee派貨未呀

又一點 上貨未呀

yes,我見個盒有米老鼠logo

黑隊長好似係無米老鼠LOGO

你比張圖黎啦

pennywise要賣廣告

直接放圖上黎la

好想要隻joker
快開訂

8000hkd

X2 仲諗緊訂唔訂副廠套便服

佢係咪整斷左隻手，點解個左手咁怪

咁撚直既

咪係，懷疑扭爆左

好唔自然 屈返小小就ok

巴打邊到整？ 好想要

之前d post 都見過 想整+1

好正

有無巴打岩岩去完rb

想知仲有咩買

放工去 唔知仲有冇呢

Rerun 左6 同46先好嗎

it應該好少人訂，fb專登出個po宣傳

冷門仲要恐怖野

出左黃6比你啦

我依家死出去睇算

如果食炒覺得貴
係你唔夠愛

個頭比埋MYSTERIO 推下訂單

完全除唔到件外套

其實隻小丑外國多唔多人訂？

會唔會其實都冇乜 係多人睇但訂真係未必

我12點15走果陣職員話無紅眼 海星 轉錘 唔知會唔會補貨

it: rotten tomatoes 86%
it2: rotten tomatoes 62%

老實講 係做得幾好，但可能係恐怖野，所以冇咩人訂

相反，如果M客 多配件，又有頭，我保證排曬隊啦

Hot Toys 我知你mon緊post ， 醒緊就落力去M客啦

放工應該冇晒

62咁低

幫推 利申訂咗

副廠野企唔穩無Stand無配件呢D基本啦.............
上馬雲買個200蚊耐操素體換衫吧

M記出垃圾都大把人訂 所以咪唔駛落心機囉

我睇完又覺得無咁差 不過RT critics分都係睇下就算

幾認同2不如1
雖然出面post好多人屌緊2

抵撚到

如果M客 有it咁既水準，洗撚預告，又拍片咩....

So sad M客

利申：訂左M客 希望有頭/多幾個配件

小丑又地台又雙頭又配件都冇人訂，mysterio乜柒都冇都多人訂過佢

加成500-600咁貴都話抵

2係無1咁好睇 拍得太長 結尾取勝既方法拍得柒 不過我覺得都合格

Newt + Grindelwald 首日單持有人

風向似開始轉緊 早期話差會俾人屌

我未睇，我阿爸阿媽睇左話爛到仆街

我真係寧願佢耐啲推出黎，好過依家咁撚趕，乜7都冇

咁多理論上早派過佢地既都未派

fb魚缸blur左頭雕張圖無左既??

師兄岩岩放出來？

岩岩坐完出黎？

坐左幾耐

old news

巴打係咪前線人員啱啱放返出來

無追po

係咪豪華版

呢兩隻都幾大機會一派就全派變神物

因為版權問題 要收返張相先

唔急唔急
我淨係想佢造似啲Newt個頭
官圖真係差啲，後尾JC喺ig po果個update版似好多

Newt個頭麻麻 好似後生左好多

係豪華

希望大貨d雀斑唔好咁淡
同埋男性頭雕好難炒大鑊，好似係

但問題係原本個版都唔太靚唔太似

想4-5千不是夢

屌 好撚型 係咪mark86？

屌，咩黎

game 呢隻設定太跟漫畫

ultron樣

隻48都未出
但有concert art

多唔多人？

似mark9但塊面好曲

RB仲有無doctor strange portal版同thanos

47都rerun 好嗎

有

又黎 鞭屍?

IRON MAN 終於可以食野

justin乜都話acceptable

得幾個

又提粒星 同果爛盾

佢不嬲都係優點就瘋狂吹奏，缺點就一句帶過

除衫個要點係 火影跑

出到閪咁d fans都話acceptable架啦

到時endgame版派貨都一定好多呢類人你信唔信

所以marvel line hea出

not great not terrible

條頸長得好怪
呢隻ca要數可能唔止七宗罪

月經
大家覺得老鼠版已經出成咁
正常出貨果隻究竟會唔會執返好
有機會
絕對唔會

派貨未 玩具熱屎

難D
再執就要成隻改

真係多撚謝d冇要求既fans

fans反映個brand既質素
咁都acceptable咁ht真係冇理由要改

派水行俠未啊

猴活就係睇死你班友出成點都狗衝/收貨
撚到你地盡

你睇COSBB個就知

加番大隻指南針
加番大粒星
改番個盾
胸口件衫整薄佢
膊頭條帶整幼佢
有冇可能改晒?

(最好改番大個鎚同盾 根本就唔係電影比例)

落街市買條粟米頂住先

body你都冇講

btw最後冇一樣會改

我個配件 唔會改
最多改粒星

其實個錘係for thor用，但ht thor 同 captain size一樣，變相個錘係captain手上既時候感官上細左

Cosbb淨係塊面有戰損都贏1:6 9條街

改粒星要改埋胸口，咁麻煩佢唔會改
依加粒星對唔準胸口個星形

改返啱個盾嘅方向同埋心口就夠

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

事實上係佢乜都唔會改 反正都袋袋平安
EG美隊將會成為HT史上錯得最勁既FIGURE

咁大獲,即係有無頭

schrodinger's head

thank已經搞掂左

作為美隊fans真係好矛盾
見佢出到咁多錯真係唔係幾收貨
但最後一隻cap又冇理由唔訂

都係個句 真係marvel出舊屎都會有人訂

唔知以為係大陸版iron man

好彩cw版夠靚仔
再唔係concept art都好靚

出a1 suit2.0都得架
不過展品個body又係好扁

呢間廠出隻1/4 WW好撚正
[img]
[/img]

I know that feel bro...最後一隻美隊(應該係) 都係訂左先算
唯一希望係侯活個仔幫手屌兩句 屌到佢老豆改返岩

hottoys係唔屌唔撚鬆化，你地終於醒覺

原教主歸位

應該仲有隊服同avg1版
動漫見到個量子地台好正 但啲石又係黃豆

琴晚你仲話後悔放左太空SL

屌佢都唔會鬆化

量子服係唔差，但唔係captain既signature

唔知點解越睇越靚
今天的我打倒昨天的我

我地訂完先平40
13樓真佛心

係咪唔洗1千雞唔洗?
有咁GA質素 都算係咁
你比千幾雞HT屎買CA
都錯到7彩

呢隻應該副廠神物

新手想問下依家我用mark7普通版換動漫節mark85訂單好唔好?
我見2張單個價都幾飄忽,所以唔多肯定係咪差唔多價位

OVER左喎

問自己中意邊隻先
一隻可能等多半年，另一隻要等年幾兩年
你諗你

有冇巴打知大阪有咩地方買渴胎屎？之前見過有巴打po過出黎，但唔記得係東京定大阪

淘寶都要過千

頭200 , 全身衫衭500 , 大隻軟膠Body 360
係無地台同無盒 , HT果盒炒到3字頭o黎講呢個組合真係心靈安慰

你自己自組?
我都想買

咩意思個樣好似真人喎

請問仲有冇貨，因為就咁睇圖 都幾唔錯

我唔知因為我係預訂
1000內呢個價錢簡直抵玩

太卡通BARBIE FEEL
佢將D面部特徵放得太大仲有面部D顏色 唔似真人
應該係話似動畫既真人

個頭馬雲仲有
衫果D呢期好似係要成套訂 , 同埋又貴哂了

黑暗骑士崛起 貝恩

中意mark85多d,其實之前都有訂普通版,但始終個心都係想要動漫節版
但仲有個問題係第1次收未可取單,有d擔心,因為中間都要等年幾兩年
係咪加左名就實冇事?

緊係唔好啦，一隻就快有得玩一係要等兩年

係咪想換
動漫85 26/7上午單要不要？

依加加名要一舊水唔係幾十蚊
不過穩陣d加左好d

有冇人會搏黑卡會員單有名唔加名？

我覺得呢張gip 真係好顛

「哎唔知啊，我唔想知啊。做生意姐講供求㗎，有人買咪有人賣囉。喂，食煙仔夠有CANCER啦，咁咪一樣有人食。而家我做宣傳？我無喎，又唔係我哋渡佢，無渡過佢地啊，關我咩事姐，根本就係佢哋自己衰，根本就係佢哋自己衰，關我咩事啫？」

28，唔係26自

冇訂newt

28都想換

百貨應百客

台灣係咪得地下街 之前有巴打講過但唔記得左

樓主係我就唔換啦
Mk7個市價都幾高

黃豆版就高
普通版跌左價

就派貨先好拿出來換

有無巴打知ikea玻璃櫃個型號係幾多 ikea個網搵左好耐都搵唔到

人來，比張自爆圖呢位兄弟三思三思

野獸國係咪喺地下街
如果係咁就唔知仲有邊到了

我相信係個別例子姐

mk7都差唔多派

請問有冇人知85BD 個盾岩唔岩85 1.0 用?

IKEA櫃 唔會冇啦啦爆嫁
唔識安裝先會爆

你快啲人 呢度冇未來人

邊個答到你呀
兩者都未派貨

你中意比邊個用都得

THIS?

奇異博士

個盾可以比ben叔用

動漫首日上午單係咪通頂排

係啊唔該巴打

又要諗定下個post名

呢個叫好過官圖嫁喇

未必，當日ds2.0香港仲派緊頭一日，日本已經有現貨，計翻大約2200港紙到

訂左Grindelwald only

知唔知野獸國係咪有現賣?

之前聽巴打好似係

其實實物靚過官圖

其實好難表現到個角色有少少毒
講野唔敢望人果個feel

比起飛哥
標個d 絕對係

對newt冇乜愛，但好鐘意grindelwald呢個角式

狗龍又扮自己出

要唔要政治味？

10月東京尋寶

又唔上貨又唔派貨

原本咩公司出?

13

新POST無啦啦用左呢個

冇肥媽把聲

丫！！！！！！！！！！！！

newt毒毒地，但個人d魔法又勁又屈機先正
連dumbledore都咁賞識佢，不過dumbledore條友心計好重，仲係死gay佬

唔知出第三集果陣ht會唔會出dumbledore呢，頭雕都雕好左不過係cm line

yes，不過唔知點解佢del左po
但我前日訂到

三無咪等四 四無咪等五

Rb乜鳩都冇

有先唔正常

我意思係佢del左po之後兩日
我上去係見到可以訂

有無師兄解答
好想買

會唔會再拍都成問題

好似最終版未出

問佢有冇1/6啦

退咗坑啦

點會唔拍

講埋有幾多集啦

係咪冇曬cosbaby啦？ 海星仲有冇，想要一個

哈利同星戰一樣係唔會完

求下你比星戰完左佢

Ep9 完啦

grindelwald唔好爆升呀 我諗住後追架

好似之後重有三部 不過延左期

ep9 係完skywalker sega
之後長拍長有

一日又完 都係無上貨

襯未派徵單都唔係加好多錢姐
有時會有原價單，不過多數普通版

徵定先穩陣,jd d野好少會蟹

2點幾海星 都係得返幾個

呀！！！！！！！

安慰自己慢d出QC會好d

如果拍old repubilc都可以
但拍new republic真係無咩吸引力

雖然聽聞係拍old republic

唔知ht會唔會出

一定會
放心

唔出近排DC真係咩都唔使出

唔好燈

留thank

留tg

啫係冇曬啦

想問有冇巴絲係RB, 報下咩環境

好似冇

印象中冇，得拎盾85

有動漫次日上午單，有冇興趣？

唔該曬

多謝你

點解50 rerun無郁過

岩

其實woo 同ht sl 個頭差幾多
有d 心動想入

味齊sad件點砌比你

算係咁 對得起個價錢
不過副廠d body真係好廢 好難扭

佢newt整靚d我都會訂埋儲埋一set

對比ht
d 色好似好淡咁？？？

隻wm 啲槍膠膠地 加返銀色靚好多

大把 岩岩走

佢成日loop 條橋 次次都偷藍圖 然後就一野炸爆個星球佢 兩邊都唔識進步

學d淡友：我都係搏派貨會靚d

無野郁過

hottoys d派貨期咁撚亂都係撚狗既一種
都撚得幾勁

上星期收咗兩隻+300第五日單

玩得HT非首日首小時就要佛系等派貨

唔知呀 有HT就唔買佢啦
不過個頭條分模線好明顯

有冇過程圖

根本就係倒ht個模

邊有人會咁on9專登睇佢側面j條分模線呀
除左專登影出來，都唔覺你影d相見到條線
點都唔夠魚缸分模線咁明顯

買左 番屋企會下佢先

oj，下次rebels偷走成個死亡星，empire搵team人潛入去炸鳩翻佢

岩呀 所以收曬貨呢隻 尋日收到msg即刻去拎

inferno squad算唔算你講緊個情況

唔該曬 放工去！

今日又冇上貨

有27

上左都唔派

其實覺得細箱 岩岩好

依家去緊SB 希望買到海星

都唔知d貨係咪比人扣查晒

啱啱走，有大量

啱啱見到仲有

唔該曬！

連登有愛。

之前隻博士食咗炒
巴打想要當然盡幫

巴打，想問下fing錘CA ， iron gg仔 係咪冇曬啦?

邊到收

唔該你

唔見有，我再望望

Thanks

問左staff 話都賣哂sorry

唔緊要，唔該曬你

巴打有冇細燈箱？

唔駛客氣

唔見有喎

有呀巴打，cashier果度啱啱問左

唔該巴打 狗沖緊

唔該哂巴打 買到了 仲有盾既85

唔駛客氣巴打

點解旺角咁少cosbaby

咁係我睇錯了

本身想訂神秘客 但本身又話出頭雕之後又話唔知出唔出 你地又話個金魚魟勁柒 搞到e家唔想訂 希望唔好遲d愈睇愈靚

換個素體啦jxs01

隻ca

隊長同Tony 自組得好靚呀 同電影一樣

巴打d衫褲係邊到買？ 有冇link?

淘寶？

自己上去睇實物
買野係自己鐘意 唔係理人點惗

買到海星啦，唔該曬各位

冇頭真係唔應該訂

唔該哂巴打報料放工去到買，可惜買唔到轉鎚ca同iron spider

今日12:30已經話冇曬

Rerun未

就係睇左 覺得真係差個頭雕 都唔知到底佢出定唔出

我都只係買左海星

有頭就訂 無頭就唔訂 問題係 都唔知佢到底出頭定唔出頭

rerun or1/4前奏

Metoo

又整得幾似

呢隻本身以為好靚，睇實物覺得麻麻

到時有頭 就靚到仆街

無錯 黑gg 實物做得好靚 諗都冇諗狗衝入左

放心 有頭一定有得訂
賺盡你班傻仔錢
利申 首日單傻仔

原來隻d23 cap 之後有得預訂
而加介炒到咁貴

仲*

應唔應該賣仔換iphone 好

整係影相靚D 冇其他特別

睇你而家用緊第幾代
利申xs 覺得而家去咗樽頸位

XR 用落好癈

7仔表示好想換 窮閪一個

11 個珍珠奶茶鏡頭好正

Ht出

Cosbaby

不知名公司出

Cosbaby

7plus換11 等到貨

下? 其實唔係勁好多 係鏡頭清D咁解 其他分別不大
如果XR換11 就勁曬錢
其實XR CP值係最高 又平又好用
你講邊方面廢? 唔夠潮

補幾多

唔係，就唔到手型同埋用耐左開始壞壞地

goodsmile

一年咋喎.....唔建議你換，覺得太大嘅話可以換返xs/x

其實今次11就好似以前ge「s」代咁
升下鏡頭 硬件就算
要等新款新設計 留番彈藥等明年好過

你自己都講左答案出黎
咁咪去換
如果為追而追 就唔好了

唔好換X
要換就XS / 8

X 真係唔好啦
XR粒U仲勁過X
一係升 一係唔好買

如果玩Apple多數都係入旗艦機，其他都係孤兒或者condom仔詳情可以睇下iphone 5c同xr

為追而追？邊有咁多錢

其實11都XR第2代

真 當時為左換新款先入X
到頭黎半實驗品

通常平少少嘅都會俾Apple當condom得旗艦佢先至對待得好啲

有冇人會買11？

買11不如買部大容量XS

好貴

應該會多人買嘅，但11同XR係一樣大，一樣就唔到手型。不如等下年

賣iphone買hottoys就差唔多
iphone年年都有新

放喺車cosbaby方便d

邊度講左有得訂？
不過有得㩒都唔奇 但覺得佢又會用類似紅藍gg個套香港限一千隻

睇justin collectuon話之後有得訂

justin's collection

之前官網好似有貨期

13樓同我講
90蚊果隻素體就ok

依家睇返Star Wars先知原來正傳同後傳都係嗰班演員

前中後都係其實

Luke,solo,leia

Mark Hamill 要重點保護
唔好咁快走阿

iPhone 8不過得64想換

我xs max用64都夠
d相放哂上iCloud
聽歌又spotify

Goodsmile 個盾都係錯

好似係未完版黎

要食炒就算啦

點解好似出得咁hea嘅
如果又出啲extra配件就正

班友究竟係無睇eg定點 點解成日錯盾

咁撚貴 2000不了啦 依家都無咩人放啦

應該係concept art 問題？

等紅黑好過

又無頭雕又無乜配件重炒到成2000
好難說服到自己入手

新post

冇錢入合金乜5入隻膠5算

紅殺眼都冇咁孤寒算9數啦，真係要紅藍俠不如要1/4

追完膠會越睇越靚，之後都係追埋合金

好想收

1000